# Information:

the µcontroller software is written in the Arduino IDE and can be easily adapted. 
But for the transmission of the hex file the integrated ISP port must be used, 
because serial communication via the Arduino IDE was abandoned in favour of 
hardware simplification (3.3V µC operating voltage). A detailed description of 
the program transfer can be found in the documentation.

# Information:

die µcontroller-Software ist geschrieben in der Arduino-IDE und kann problemlos 
angepasst werden. Zur Übertragung des Hex-Files muss aber der integrierte ISP-
Port verwendet werden, da auf serielle Kommunikation über die Arduino-IDE 
zugunsten der Hardware-vereinfachung (3,3V µC Betriebsspannung) verzichtet wurde. 
Eine detaillierte Beschreibung der Programm-Übertragung finden Sie in der 
Dokumentation.
